{
	"Correct" = "改正";
	"Add To Dictionary" = "添加到辞典";
	"Cancel" = "取消";

	"Enabled" = "启用";
	"Language" = "语言";
	"Use Heuristics" = "使用启发式";
	"Clear User Dictionary" = "清理用户辞典";

	"OK" = "确定";
	"Visit" = "访问";

	"Are you sure you wish to clear your user dictionary?" = "您确定想清理您的用户辞典吗？";
	"Clear" = "清理";

	"Autocorrections" = "自动改正";
	"Add Correction..." = "添加自动改正…";
	"Create" = "新建";
	"Enter the new autocorrection details" = "请输入自动改正详情";
	"Input" = "输入";
	"Output" = "输出";
	"Tap to Edit" = "点击以编辑";
	"Correction" = "改正";
	"Save" = "保存";
	"Enter the updated autocorrection details" = "请输入更新自动改正详情";

	"Input Text Is Blank" = "输入文本为空";
	"Input text must be entered to create an autocorrect rule" = "为创建自动改正规则，输入文本不能为空";
	"Invalid Characters" = "无效字符";
	"Input text may contain only numbers and letters" = "输入文字只允许数字和字母";
	"Output Text Is Blank" = "输出文本为空";
	"Output text must be entered to create an autocorrect rule" = "为创建自动改正规则，输出文本不能为空";
	"Delete Correction" = "删除改正规则";

	"Style" = "式样";
	"Squiggly Underline" = "波浪下划线";
	"Solid Underline" = "直下划线";
	"Dashed Underline" = "虚下划线";
	"Shaded Box" = "着色框";

	"Secondary" = "辅助";
	"(None)" = "【无】";
	"(none)" = "【无】";
}